想問下男人過左25歲係唔係好易肥

而家23歲 171cm 137lb
公司d同事話我以前同你差唔多，但過左幾年就發福走樣
而家出去食飯都差唔多要一杯凍飲
有時放工就整多包野飲
食完晚飯再食下零食
早餐多數食舊包就算
中午飯多肉少菜
晚餐就少飯肉同菜就差唔多
但係體重都可以keep住冇肥

但好怕過多幾年會發福走樣
利申一星期會打一次拳 同幾日健下身 有時會跑步

175cm 56kg我都想肥

飲食習慣無改變過
25歲前120幾磅
25歲後150幾磅

運動習慣呢

same here
冇運動，依家仲上升緊

新陳代謝率下降，準備食小小野都發福啦